有冇巴絲返幾日新工就決定唔做走人

毅然辭工嘅你哋有冇咩可以分享下
我怕裸辭又要等一排先又有工返又有收入
已經努力send cv中希望再被選中

返幾日同事名都記唔到啦